Exercice
========

Programmer la fonction `fusion` prenant en paramètres deux tableaux non
vides `tab1` et `tab2` (type `list`) d'entiers, chacun dans l'ordre
croissant, et renvoyant un tableau trié dans l'ordre croissant et
contenant l'ensemble des valeurs de `tab1` et `tab2`.

Exemples :

``` {.python}
    >>> fusion([3, 5], [2, 5])
    [2, 3, 5, 5]
    >>> fusion([-2, 4], [-3, 5, 10])
    [-3, -2, 4, 5, 10]
    >>> fusion([4], [2, 6])
    [2, 4, 6]
```
